高妹難搵男朋友定矮仔難搵女朋友啲？

矮仔
高妹

樓主

秒殺

矮仔 我170 完全唔知點搵 條條女都高過我

On9
170係矮但絕對唔會溝唔到女 無人叫你target高妹，大把女矮過你

利申：170

160
利申：18歲

我183都冇女

我target 145-165
好多都要180up 一係就175

有人話過 樣衰唔緊要 矮真係揀唔落手

咁我依d 162點算

連登仔搵朋友難啲